# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Django-Audiofield\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-01-21 11:39+0300\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Belaid Arezqui <areski@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: audiofield/admin.py:37
#, python-format
msgid "Successfully deleted %d audio files."
msgstr "成功的刪除 %d 語音檔案."

#: audiofield/fields.py:87
msgid "not allowed filetype!"
msgstr ""

#: audiofield/fields.py:94
msgid ""
"not allowed : file format conversion is not allowed for same audio type "
"(except Wav)"
msgstr ""

#: audiofield/models.py:35
#, fuzzy
#| msgid "Audio Name"
msgid "audio name"
msgstr "語音檔案名稱"

#: audiofield/models.py:36
#, fuzzy
#| msgid "Audio file label"
msgid "audio file label"
msgstr "語音檔案標籤"

#: audiofield/models.py:39 audiofield/models.py:50
#, fuzzy
#| msgid "Audio file"
msgid "audio file"
msgstr "語音檔案"

#: audiofield/models.py:40
msgid "user"
msgstr ""

#: audiofield/models.py:41
#, fuzzy
#| msgid "Select User"
msgid "select user"
msgstr "選擇使用者"

#: audiofield/models.py:47
#, fuzzy
#| msgid "Audio files"
msgid "can see Audio Files"
msgstr "語音檔案"

#: audiofield/models.py:51
#, fuzzy
#| msgid "Audio files"
msgid "audio files"
msgstr "語音檔案"

#: audiofield/models.py:69
#, fuzzy
#| msgid "Audio file player"
msgid "audio file player"
msgstr "語音檔案撥放"

#: audiofield/widgets.py:24 audiofield/widgets.py:30
msgid "Keep original"
msgstr "保留原有"

#: audiofield/widgets.py:25
msgid "Mono"
msgstr "單音"

#: audiofield/widgets.py:26
msgid "Stereo"
msgstr "立體聲"

#: audiofield/widgets.py:31
msgid "8000 Hz"
msgstr "800 Hz"

#: audiofield/widgets.py:32
msgid "16000 Hz"
msgstr "1600 Hz"

#: audiofield/widgets.py:33
msgid "22050 Hz"
msgstr "22050 Hz"

#: audiofield/widgets.py:34
msgid "44100 Hz"
msgstr "44100 Hz"

#: audiofield/widgets.py:35
msgid "48000 Hz"
msgstr "48000 Hz"

#: audiofield/widgets.py:39
msgid "Keep original audio file"
msgstr "保留原有語音檔案"

#: audiofield/widgets.py:40
msgid "Convert to MP3"
msgstr "轉成 MP3"

#: audiofield/widgets.py:41
msgid "Convert to WAV"
msgstr "轉成 WAV"

#: audiofield/widgets.py:42
msgid "Convert to OGG"
msgstr "轉成 OGG"

#: audiofield/widgets.py:79
msgid "Allowed format - mp3 wav and ogg"
msgstr "允許的格式 - mp3 wav and ogg"

#: audiofield/widgets.py:83 audiofield/widgets.py:141
msgid "Currently:"
msgstr "現在"

#: audiofield/widgets.py:85 audiofield/widgets.py:143
msgid "Change:"
msgstr "變更"

#: audiofield/widgets.py:87
msgid "Upload:"
msgstr "上傳"

#: audiofield/widgets.py:89
#, fuzzy
#| msgid "Convert To:"
msgid "Convert to:"
msgstr "轉成:"

#: audiofield/widgets.py:90
msgid "Channel:"
msgstr "頻道"

#: audiofield/widgets.py:91
msgid "Frequency:"
msgstr "頻率"

#: audiofield/widgets.py:95
msgid "Delete:"
msgstr "刪除"

#: audiofield/widgets.py:133
msgid "Allowed format - mp3, wav and ogg"
msgstr "允許的格式 - mp3, wav 以及ogg"

#~ msgid "English"
#~ msgstr "英文"

#~ msgid "Spanish"
#~ msgstr "西班牙文"
